[突發] 我發現左Mon post 狗……

我發現Mon post 狗係咁吹831係Endgame

巴絲們依家請深呼吸靜下黎

呢兩日好多人被補，連Gphone 周庭 都拉

諗黎諗去，原因只有一個

就係要抗爭者豁出去
要我地失去理智
要再醜化我地做暴徒

你地諗下777既勝利條件係乜?

係要十一之前平息運動

如果我地個個都諗聽日end game
點玩謝班仆街冚家橙

我想講
一日未同共產黨攬炒
我一撚日都唔會放棄

所以請各位調整心情同戰略
條路仲好長 要慢慢磨死佢地

不割蓆 不篤灰 不分化
兄弟爬山 各自努力

明天見

幫推一下穩定軍心

冷靜，戰爭是長期的

推，831只係晒馬證明香港人唔驚！唔係決戰！
仲有901機場呀！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推到上熱門

聽日831！點解無差別拘捕唔需要怕？！
一分鐘時間睇睇

政治打壓唔需要怕！

長期戰呀 有排打呀 點都頂撚住呀

大家記唔記得721 之後個日又話刀手又性，屯天元連銀行都落閘，最後有無事吖？

聽日和理非一定要出，唔係要你衝，你自認和理非既，你就要相信「理」，你去行街可以告你D乜！？

聽日絕對係人數決定一切！

push
明明講好be water唔硬碰 亦都靠be water場運動可以行到今
點解突然講到聽日endgame咁
美國國會又就快重開90%通過法案
大家聽日唔好送頭
反正31/8後就算開學唔代表場運動完

如果香港人不出來
林鄭及黑警就會開始清算香港人

無乜所謂喎，
end咪end囉。

有樓有車有舖有女個啲攬住一齊炒，我好撚興奮。

啱啱同老豆 (淺黃和理非) 討論完，得出結論係抗戰係長期既，聽日一撚定唔係endgame，所以唔好做神風突擊隊住，最多打完就走，散去第二度再聚。

啱 成日話end game
唔通聽日多人上街北京爆炸咩

佢爆左就end game啦

長久戰
要同777 中共鬥長命

聽日就當係End Game，你地對得住呂麗乳搖巴咩

推

加油

關於聽日 有少少建議希望大家入黎討論

十一都未到

冷靜先可以更睇清點做
be water

push

撞

人手置頂

推
Rome was not built in a day
長期抗爭呀

好老實, 出年奧運都未END啦

保持冷靜啊 各位

等埋美國國會復會再行下一步

千其唔好送頭呀
十一同你地一齊賀一賀佢呀

兩個月 都玩得過，有什麼會過唔到。831絕不end game

鬥長命

不論結果如何 不合作到底 不消費 搞經濟 支援義士

班狗唱緊黃簧 高調拉人 谷爆民怨 聽日開網打盡

唔可以比佢地如願

慢慢玩，睇下邊個長命

起碼等到美國國會復會再行下一步

同意

831

要紀念，仲有928同101呀

721 85 811

開學後 警犬仔女呢
精神壓力有排佢地受

狗先至想我地end game

勁多3毛發endgame同負面PO 想搞到連登勁凝重 然後啲人又認為係UP 哂PO 比佢哋帶哂風向

佢有任期, 香港人冇
咪俾 31/8 deadline 限死咁傻仔

P牌女agree

慢慢同佢玩

入赤臘角睇飛機

睇完winter of fire
發現佢呢招一定唔係為刺激而行
而係做比支那睇 幫示威者比個大台
再繼而繼續話香港有人收錢搞事
總之聽日有咩事發生
大家關注事態再衡量做唔做
咩深呼吸都on99

應該冇咩人覺得係end game 由得佢係到吹

推
諗下邊個最想end game就知啲風喺邊度吹出嚟

推！！！！！

點解咁難推試去

聽日多人就贏

連仔幾時先清哂啲3毛垃圾帶風向

Push

而家出到政治檢控
我哋更加唔能夠爭一日之長短
冷靜落嚟
我哋要嘅係民意曬冷
爭取香港人免於恐懼嘅自由
抗爭嘅路仲係好長

Not the end game yet!
Not yet!

憑咩令到聽日係end game

冷靜

【新冷戰】緊急法 -> 機場塞停 -> 美軍派艦撒僑

End game冇所謂啦
831end 左，味進入新嘅平行宇宙姐
呢場運動唔可以聽

聽日唔好衝動
不受傷 不被捕
10月1搞撚大佢

我都咁諗，個局實在太明顯

Pish

聽日非end game

唔係END GAME呀屌你地！！！！！！
聽日唔係END GAME呀！！！！！
中共一日唔倒台就一日都未END GAME呀！！！！！

yeah

個人認為佢依幾日極高調做野
係想增加民憤 引勇武死戰 開學前一網打盡
場野一停咗就冇 開唔返
勇還勇 應退則退 聽日唔好送頭
每個手足都好重要 唔可以少
太多人未有覺悟 冇咗勇武 係冇不反加黑警極權下 和理非真係做唔到乜
最少要頂到10月11月英美復會 先有贏嘅希望

佢想聽日拉哂啲人救春袋 大家有咩決定都好 一定要冷靜思考！

出就實出 星期六日唔行街食飯係屋企托呀？
但頭就一定唔好送

出面吹到end game咁 end乜game 咪俾人帶風向
咪送頭 9.1 9.2 9.3 10.1仲要大家架 持久戰end乜game
依一刻 我地未贏過 亦都冇野輪 得林奠想end咋
同我保撚住自己手足 香港需要你地！

推到無上連登嘅和理非都知

P牌無得推，大家冷靜！

10月1先係end game

pish

點解你覺得我哋升級會輸？
咩暴徒都係佢哋自己9up 自high
點解要理佢哋？

唔係end game

點都要撚過10月1慶回歸

各位，要有心理準備，呢場運動可能長達十年

仲有外國啲制裁未出 end 乜鬼

唔好衝出去搏比人拉

決定權喺當權者度，佢要end就算你0衝擊都冇用

冷靜呀大家

老共無錢玩持久戰 實在無理由而家就end game #drum#pi

推，唔係endgame 呀，呢個係持久戰

P牌弱弱的推

推呀

以正視聽
聽日少人既 一齊行街 再食飯
多人既 一齊遊行 再食飯

正皮推post

好明顯，成場運動已經到左臨界點，聽日我地絕對唔可以退縮，和理非、勇武前線一定要齊上齊落。如果聽日我地輸左，代表呢個運動失敗，因為你地已經成功進入雨革後塵，而且比雨革犧牲更加多。所以，我求下大家，聽日一定要出黎！大家齊上齊落，去行街都好啦
831港島約定你，不見不散。
兄弟們，我地齊上齊落。
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

真係比班帶風向嘅搞到情緒好差
我認我on9

正確

mon post狗唔留言的

P牌推唔到

玩到十月一號

tmr is a NEW game

is

完全同意
聽日要見
但係end game不了

有排玩

推呀屌

可唔可以唔好乜都話鬼
831唔係第一日話大戰

同意
大家冷靜

咪係仲有10.1要贈慶㗎嘛

向外國求救！！！

沒錯。 請大家有獨立冷靜思考

p

推
要記住天琦嘅說話
「但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，更要始終保持理性的思考」

721 811

推！

遊擊戰術 唔好重覆同一個劇本please

仲有91機場春袋之旅架

聽日要不被捕 不受傷阿

pushhh
我地仲有好長嘅路要走

天滅中共

仲有101啊

推
冷靜 Be Humble

都唔知end 咩 嘢
睇撚到煩

深呼吸 長期抗爭

唔洗驚 6月已經話endgame 咪又係拖到今時今日

十月一我當係check point
政府當十月一係endgame
大家忍下啦
留返條命先做到世界冠軍架

輕輕一推

聽日好重要！必須小心謹慎行事！
切勿意氣上頭，勿衝動！

天佑義人，天佑我城
光復香港，時代革命

推 好心d 人冷靜d

各位冷靜

唔好再比3毛狗 MON PO狗 帶風向 佢哋只係想製造恐慌

捉議員比人捉關我哋撚事呀?
聽日遮打見

推啊

堅持

聽日係好重要
但唔係END GAME

Mot end game

岩

推呀推，講得好，需要更多清醒既人，勿被情緒騎劫

TUI

Agger

各位加油，一定要撐住～

聽日只可人多取勝
推！

聽日非endgame 屋企要人

唔好再比3毛狗 MON PO狗 帶風向 佢哋只係想製造恐慌
議員比人捉關我哋撚事呀?
聽日遮打見

推推

推推推

鬥長命？

推

狗係記者會都吠831係end game
發水acc當然幫手推啦

大家唔係約定好 贏嘅時候 要除低口罩煲底相見咩
仲未到嗰個時候呀 仲未係最後呀
一齊堅持到贏唯止
約定大家 光復到香港嗰一刻 煲底見

[小心風向]最後一戰？？？？？

有雙真普選先係end game

有撚所謂咩。
又咪又喺出嚟。
end唔end真喺無撚所謂。
上次又話老解落嚟，
元朗721又話到明斬人。

發夢嘅嘢，好撚天馬行空嘅

【831】如果香港人831唔出嚟，就證明咗拉所謂「大台」真係可以瓦解運動，然後全民清算就會開始

大j 搞831見面會

代轉：我們是一群沒有連登account的60後耶撚

大家聽日唔使抱住必死嘅決心上街

［緊急］ 香港人退無可退 9月起行動升級 發動全面3罷

[戰爭心理學]我地就快輸，而且輸左喺自己身上

8月31會有16個國家以行動聲援香港，點解冇人提?

原來俾狗捉背囊用e樣野就解決到

[狗鐵指南] 唔跳閘既人同我仆入黎

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

[核彈級海外英文文宣] 誠實中共系列 (2) 繼續 #ChiNazi

勇武一日唔轉守為攻，一日都停止唔到送頭

紀律部隊成員前線抗爭：我喺612之後，由和理非變勇武

母親在現場高叫兒子的名字, 警員在極近距離用胡椒噴霧直接指向面部

是日五毛風向：上連登扮被差佬上門拘捕搜屋，配合黃之峰周庭被捕消息，全面嚇窒和理非，令遊行人數銳減！！！！

唔好再比3毛狗 MON PO狗 帶風向 佢哋只係想製造恐慌
議員比人捉關我哋撚事呀?
聽日遮打見

UP

幫推

抗爭時間愈長 贏既機會愈大
中共每日消緊維穩費
總有一日會用哂

真，冷靜，777明顯係想一野收皮先咁多動作
聽日做住和理非先，後面有排玩啊

愈係嬲，愈要提自己冷靜

我們以難忘方式去慶祝建七十年

聽日 係激將法 想你衝

我地要慶祝國慶 大家要冷靜

大家去shopping姐

堆

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

北區醫院護士話 有手足比人打到骨折 得返一層片連住

香港人再縮 就真係縮返入你老母個閪
同埋準備好被大規模清算入集中營
到時大家唔洗再營營役役搵錢買樓
一齊落地獄

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

聽日百萬和理優 一巴車埋落中共同林鄭塊臉度

幫你推
我都開左個類似嘅po
一齊帶返啱個風向

push!

冷靜最重要

點都要搞到10月1

點都 頂到10。1
聽日 shopping 不被捕

推 大家冷靜，唔想林鄭贏，只有一個方法
就係持久戰
10.1 前佢都埋唔到尾
24小時內喪拉係想迫顛我地
我地一理智同冷靜，
佢跣唔到我地佢就輸

有表面證據既拉 無證據既斬 我估都係想激到勇武出哂黎一次過大搜捕
唔係示威者話要end game 今次係政府想end game
聽日任何事要冷靜小心處理 唔止警犬 亦可能有好多刀手

記住8月31號 場運動係未完架
仲有一個月先到10月1號
到時要送份大禮比港共同中共

721

推到頂置

831 和理去街街;
幾十個活動;

十一咁多英美國旗，諗起都滾動。

頂住 要頂過十一，同佢老味慶祝一番

攬炒要技術架大哥
唔好搞到出師未捷身先死

同意

之前都無數次話最後一戰

香港人冇野可以輸！！！

聽日見

冷靜啲呀各位

8.31不是endgame！大家係咪已經忘記天琦講過咩啦？
不要被仇恨支配自己，時刻保持警覺與思考
-

岩 仲有機場

如果勇武聽日想做野既話:
灣仔告士打道5號稅務大樓

推，時間在我們一方
聽日絕對唔係end game!!香港係屬於全香港人，去全香港行街都唔到佢地理，我認為亦唔一定要行港島，鍾意去邊就去邊

聽日去搵大J拎簽名 雖然我唔睇佢

長期抗爭黎

呢啲先值得推

要撐到最後 十一之後都要繼續

林奠未死 我地要同佢鬥長命架

和理非萬歲

Full gear明天見

Be Water!

💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧

831 港島見
901 機場見
902 罷工
五大訴求，缺一不可。

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
730
1. 天水圍警黑合作，縱容黑社會以煙花直射聲援人士
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
825
1. 出實彈，指嚇記者，踢開跪地市民

推 懇請大家冷靜

離十月一仲有成個月

唔好比我哋嘅敵人帶到風向

一日未同共產黨攬炒
我一撚日都唔會放棄

推，無論發生咩事，都要保持理智

推
同意聽日唔係end game, 頂到10月1我地會有轉機

鬥長命

End 咩柒game，抗爭路仲有好長，唔好俾人帶到風向啦

tui

事關小妹p牌開完po都推唔起，所以借個位嚟share啲睇法
基於武力嚴重不對等嘅關係，我地每次出嚟無論點都會損兵折將，手足入到去又比黑警虐待既然經濟先係我地要大力打擊嘅嘢，點解我地唔個個星期塞爆每一區嘅shk先？既起到抗爭作用，又安全啲，何樂而不為
因為比人拉嘅數目同成效唔係正比嘅關係
我地係應該用最低成本嘅方法嚟達到最大成效
歡迎討論

同812吹到斷網 速龍入機場咁
就係嚇到你驚 嚇到你唔敢出

香港人 俾啲信心自己 相信大家
怯 就輸一世架喇

啱
831
901
902

一個都不能少

聽日真係好伏
明明我地唔急，做乜要同人打生死一戰

街一定照行，但冇必要死鬥
春袋都未揸呀！我準備咗三罷架啦！

agree 大家記得 11月24投票！血洗民賤聯

捉走一個Gphone重有千千萬萬個phone
各自爬山

穩定軍心

Last war？ yes
Last battle ? No

行完街街早D回家 唔好忘記呂麗巴打

有講得幾岩

BBC嘅Stephen McDonell：
「假設我係香港政府，要保證聽日（示威）有暴力衝突嘅話，咁就一定會拘捕嗰啲最知名嘅民主運動人物，然後禁制星期六原本準備和平嘅示威活動。」

New York Times嘅Austin Ramzy：
「本人覺得好奇怪，响政治敏感活動嘅周年前，去拘捕「搞手」明明係中國模式，但呢啲事情正正在香港發生。」

9月1 再見！

幫推
而家班狗最驚係咩呀?
驚開學呀!
咁多次遊行你有冇見過林志偉會係事前出黎？
冇呀！
今次特登走出黎叫人放過學生喎
成棚局長走出黎叫人唔好罷課喎
做咩想吹到31/8 end game 呀?
想你end 左佢1/9 唔好去測試機場交通呀
end game?
成世流流長有排玩呀

9月2罷課都未開始 end 乜 game

推 同佢賀支國國慶

1/10

個啲post仲有好多p牌狗吹風 叫勇武打死啲差佬
好撚陰濕 依個post要推啊！

保持獨立思考！

岩 推

推唔郁照推！！

場仗有排打

各位手足要冷靜呀, 政府就係想我地嬲, 失去理性, 一舉拉晒前線

推！！！！

岩呀 佢哋想開學前鎮壓到 搞到開學佢哋會好過啲 我哋一定唔可以比佢哋好過

狗仔狗女 end game 喇
要番學喇喂

end 你老母game
政府想你係屋企唔出聲

831 gogogo!!!!!!!!!!!!

心水清 引你去到盡一次拉晒
影埋打外國文宣
果d咩警官禁講甲由都係同一道理

聽日行街

總之831一定要出，但唔可以有事
仲有星期日，同10月1共匪竊國日

有無原文link

聽日只會係序幕
聽日只會係序幕
聽日只會係序幕
聽日只會係序幕
聽日只會係序幕
聽日只會係序幕

推唔到
認同你！

狗就想end game
知驚喇咩?
開學之後同狗仔狗女慢慢玩

推！長期戰心態最重要！

我地既目標係攬炒

岩呀 終於有人講番正常野

推 91仲要見

依個真

8.31 START GAME

同我打持久戰

我會同支共鬥到死個刻
立此為照

Push 預左長期抗爭

國慶之前
我未想緊急法住

講最後一戰只係因為唔夠人出黎就會被更全力打壓 運動既力量更易被消滅

不過每捱過一次 都係香港既人既力量同奇蹟 我地無咁易就輸架

聽日加油！

冇錯 要拖到9月美國復會 10月1就同佢玩大佢 長期作戰

話end game個d跟本唔現實
一日五大訴求未應承 一日都未完

香港人加油！聽日見！

推 一定要冷靜諗清楚

831 end game?
你忍唔住就真係end game la
gear 都唔洗 因為係全人和理be water
9月仲要同狗仔玩
10月1仲要全港人人護旗慶回歸

幫推 穩軍心
留住條命 笑到最後

長久戰！
勿忘初衷！

10 1 再慶祝呀 聽日沉住氣

推推推 聽日見
衝都唔衝中西環 返去各區慢慢玩

推到置頂

831 和你去街街, 幾十個活動

612 721 811
寧化飛灰 不作浮塵
不割席 不分化 同理心
香港人 加油

推，全世界聽日行街好啦，行完好返屋企，9月1見啊

好啱!! P牌無得推post

我哋中秋仲要再開多個激光PARTY架

推 聽日絕對唔係最後一戰 但一定係重要之戰 少一個人就少個盾架啦

冚家high high high

聽日唔會係最後一日

照出，不過保持冷靜

係

死都要出席901機場

902罷工罷課

敵進我退

冷靜呀各位

雖然p牌 但幫推！

831絕對唔係死期

各位要冷靜諗下 9.1機場先係揸緊春袋
冇理由過左831就話完架 831都唔係end game!!!

其實次次大遊行都有人話endgames

大家冷靜冷靜

岩呀

調整心態
十月一落中共面

戰爭是長期的

推，打到10月1啊屌

冇有錯！同佢繼續玩落去！一日我地仲有人出黎，佢都WIN唔倒

邊個再話endgame我請佢好好放低

我哋嘅戰鬥宜家先開始嗟

612 721 811

推！
香港人加油！

推
仲有九一機場 點到玩到十一

831 港島見 91 機場見 9293三罷

再推

End 你老味

呢個岩聽
人黎推呢個

無大台
即是話gphone 機師 議員比人拉
同兩個幾月以黎被拉既手足一樣重要
但唔會特別重要

冷靜有智慧地抗爭 不失理智令敵人得呈非常重要

光復香港！

聽日我要見到百萬人

邊個話end game 唔好講話831 1/10都未end game,除非答應五大訴求，個人估計1/10 淋病都未搞得掂我地 我諗佢都唔使做落去

唔會係end game 我地已經經歷過好多次絕望 但係仍然生存緊 呢一刻一齊上緊連登而且從未放棄過

春袋都未搞
end咩game

士氣，軍心最重要

正

岩呀 仲要錫春袋

831 is NOT THE ENDGAME

推 最緊要冷靜

多謝巴打 講得好好

冷靜返大家

中

十一CHECK POINT 黎既
大家幫佢賀一賀佢!

條路好長 自由意志 不分化不割蓆
連狗都講唔好比人有位入 我地都唔好比狗有位入

End你老母個game!!

真

多謝 睇完呢個post安心啲

呢個真好多吹風post

奮戰到底，未到最後都唔好放棄
聽日唔係End game唔好送頭
不被捕不受傷

加油

推 點會話聽日end
五大訴求都未回應過就話end
林奠就最想聽日快啲end
持久戰黎

我哋要見證住中共認衰

長期戰
仲有901 902 903
聽日唔係endgame

有撚排玩

可以嬲，但唔可以唔冷靜
831俾政府見到我地嘅堅持係最重要，佢而家就係想同我地大打一埸，等我地唔再團結。加油！

推，希望大家冷靜，唔好衝動
We may lose this battle but not the war.

認同

831 901 902 903

同埋佢地好似真係好驚人攪機場

根本冇野好怕

push
請各位冷靜
今次係長期戰，聽日一定要平安返屋企

撐到10月1

持久戰

期待慶祝8.31

睇日係抗爭嘅開始

一齊見證攬炒

哇。老細，777話緊急法唔喺我話，連個特首都話攬炒，你話我幾支持。

冇錯

Twitter有外媒都覺得聽日有搜捕
Be water

10月1 end game!

打錯
期待慶祝10.1

聽日唔係end game

同意請轉發

機場先係重點。香港呢隻生金蛋嘅雞，機場係心臟。

聽日岀黎啊！！！

機場春袋

不被捕！
10.1賀大壽！
保持警覺與思考！

推！聽日唔係end game！慢慢長路呀各位！

十月一日
普天同慶

推到全世界睇到！

邊有可能係endgame

呢場係意志嘅戰爭

人地吹水出口術咋
到時我地炒咗，777話冇需要立法，輸到開巷

不受傷 不被捕

留低先可以同佢死過

大家請深呼吸冷靜
我哋仲要捱到人權法通過
聽日好心浮氣躁嘅
不如一齊唱詩歌

聽日唔係最後一戰，我地要長期戰等人權民主法案

幫手推，聽日唔係最後一戰！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

絕對唔係END GAME

邊個同你聽日end game我有排都未end9月1未去機場，9月2未大罷，10月1未國慶我仲有排抗爭呀

Push 大家撐住！

推 重要！

831去行街🤟🏻

10月1先好話Endgame啦點都未輪到831之後仲有9月1同埋罷課wor

推!!@

你咪儍啦，我喺絕硬攬炒派。
點樣出海做難民都心中有數個類。

不漏度拉見

開學仲要冷處理d狗仔女

支持

二十幾年政治債邊有可能咁快一筆清，踢緊上半場炸，幾時下半場都未知，大家繼續努力最緊再同佢鬥長命，睇住佢地將來點樣被清算

保持冷靜!大家要記住天琦講嘅野

推 831唔係end game!

假膠 BYEBYE

長期戰長期戰長期戰長期戰長期戰長期戰長期戰長期戰長期戰長期戰長期戰長期戰長期戰長期戰長期戰長期戰

巴打心水清！

攬炒巴都係mon po狗？

推 推 推
香港人加油

長期作戰！

咩冷處理 要好似慈母咁對佢

香港人 愛上街
何君堯 正仆街

831 遮打見

今日新疆 明日香港
五大訴求 決一不可

推。聽日見

D狗剩係講終局之戰
係咪睇唔明個唇亡齒寒

無錯

今次係長期戰

對方不戰不和不撤

我地就同佢鬥長命 時間一長佢就次次都犯錯 佢仲可以點管治

推 深呼吸

機場月仲係眼前

咩攬抄巴提出end game
你地係咪唔明咩叫唇亡齒寒

無錯，end 你老母

敵人想速之速決，就要打持久戰，敵人想拖，就要打蛇隨棍上，快刀斬亂麻

大家冷靜下來見機行事

831事小 101事大

大家都好嬲，要記得呢個嬲！
我地唔止得831,仲有好多黎緊！

3個月 捉900人
佢冇可能聽日一日之間捉幾10萬人
聽日唔係最後一戰
我地仲要等世界制裁共港 中共
我地仲要攬炒
我地仲要贏
唔好沖動 冷靜判斷

啱呀 聽日係話俾所有人知我地唔L驚

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

831 901

831 not endgame

仲有今日瘋狂拘捕知名人士同議員，更加似想營造終極一戰嘅氣氛
唔好俾正苦呃到，呢場係長期作戰，唔可以俾佢一鑊當end game

Be water my friend。 唔好衝， 行下街，文下宣，打下國際戰線，佢吹得我漲咩？唔好送頭

政做咁多嘢就係要激嬲你，等你唔可以be water.

PUSH

推 831見

叫D MON POST狗擔心下自己先啦...
中共好快搵你地祭旗

持久戰黎架end你老母game

分析得好

不被捕不受傷

推！！！

一野俾葵涌斬狗洗晒版

留返少少氣91入機場

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

be water！

推主post

End你老母 鬥長命

醜化？
有d咩事都係官逼民反咋喎

推呢個po

推831唔會係最後！各位手足一定要留有用之軀返黎呀

831 831

END佢老母咩,on9 MON POST仔

五大訴求落實左先係endgame

預左係長期抗爭

咪推post

講得啱，推

咁鐘意睇我整公仔俾大家睇

推，

十月一

依段你睇多次，正正就係唇亡齒寒，你唔當今日之後既每一日都係最後一戰咁睇，仲大安旨意以為大把時間同港支共慢慢鬥，收撚得皮，人地加速拉人打人，我地就等等等，等等下乜撚野momentum都冇撚哂啦，831又好，9月大三罷又好，10月1落鳩支共面又好，聽日唔下決心開始升級全面抗爭，死撚得

保持心熱保持冷靜清醒

啱
今日可以係831
聽日可以係831
日日都可以係831
連你個十一都當係831又得
吹咩

我直頭當日常
點知咁大風

共產黨唔倒台都未完

推
10.1全球開p

end 佢老味game 呀
仲要同支共慶生呢

不能不推

大風係因為有班三毛帶風向話end game

點會end，香港人有排玩呀！

時代革命

推啊大家
持久戰黎

光復香港

我要攬炒

挑 反正依家知道有集會我就一定出 通知書係咩黎？食得㗎？

冷靜思考

10/1全民全黑睇煙花

agger

美國國會都未抖完暑，end 你老母game

長期戰, 大家記住唔好心急

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

一日未回應五大訴求，一日都未end game

推
呢個係長期戰爭，end嘜鬼game ，班仆街出黎回應左五大訴求之後先至係end game

同意 要幫中共賀壽

推，唔清算狗我唔停

長期戰

teoi

推 可以有低潮期 但一定唔可以完

end？ 寧欺白鬚公 莫欺少年窮 有排算帳呀

推，冇end game呀
一日唔回應5大訴求一日都唔end

場仗仲有排打，侵侵又行左一步棋，起碼睇埋佢點撚中共先

可以睇一睇十年「浮瓜」再沉澱下，跟住聽日出去。

冇錯
呢個係長期抗爭黎，一定唔可以當聽日係Endgame

So true

屌 又比垃圾PO 洗咗落去

抗爭係長期戰 聽日be water

點到要搞大10.1， 幫共屎狗送終！

可能係自己跟得唔夠貼
認真係盼警方記者會先知有Endgame呢回事

pish 不能一鋪清袋 要同佢慢慢磨 慶回歸

上返去

唔好俾人帶風向

up

推呀，岩呀，今日風向好奇怪。

有道理，我幫你推，希望多啲人見到

btw，end game 起碼要等美國國會開番先。同end game 果日和理非口號最好改叫逼爆新屋嶺

岩啊 條路仲有好長
一定唔可以比777贏
十一前想維穩

啱呀
大家屌撚住

推 係infinity war呀！

推呀
9月1要和你塞呀
仲有三罷 9月入機場
10.1賀中共大壽
香港陸沉都未endgame

聽日出去振興下香港消費呀！
老母就零售跌咗好多丫嘛！
為咗支持老母！
我聽日要出街消費！

去黃色商店消費

Good post💪❤️

如果唔係mon post話end game
班狗點會話end game

至少過埋十一先啦

就係睇完先咁講
聽日唔係要end game
我地又唔係要等等等
我地係要每日都chur住佢，咁先係全面抗爭
機場罷工(如果罷得成)抗爭

Pishhhhh

推，仲有成個月先十一

我地仲有十一

撐住啊大家

不撤不散 end你老母

有d似機場第一日帶風向咁
今次係end game風向撚

..

支持宗教集會

鬥多命，睇做盡壞事的人點死

揸撚爆佢春袋呀！

認同！我地要既係同佢地磨爛蓆！！
佢地想10.1前落幕，我地有咩理由幫佢地？！！！
直至五大訴求落實，唔係就好似韓國咁同你玩一年！

popuuussshhhhh

啱

邊個而家火遮眼既唔該整桶冰水送比自己
我地聽日唔訓身, 但係要「打狗! 救人!」

: 有落單狗? 拎佢副裝!
: 有落單手足? 拉佢歸隊!

魔法師愈多愈好
我地需要你呀

推牙

十月一前都未係end game

一日未實現獨立
一日我都唔會放棄
除非殲滅所有敵軍
否則無得end game

理智，冷靜

全對 就算過左10月1都唔係end game 大家鬥長命

推

五大訴求，缺一不可！！！

大大力推

Calm the fuck down and carry on everybody

要捱到十一

推
天滅共產黨
香港警察 皇天擊殺

end game 起碼要等美國國會開番先

屌你老母mon post風向狗

至少要一齊閱個兵

831 NOT THE END

一樣睇法

無一場係最後 只係後世能夠定奪

推推推推，仲有排慢慢同佢地玩呀，依家係中共急。

收皮啦五毛帶風向
想十一前了事？好難呀

仆街政府布局引年輕人送死

求大家唔好送頭

天佑香港

推唔郁
但支爆煲底相見先叫end
否則都係to be continue
聽日見

仲有全港 大罷課

深呼吸～

所有事喺同一日發生一定有原因。佢地最想激嬲你做錯事，咁你唔做就得喇。

打9共匪

無錯，聽日唔係end game，但聽日都要人。但聽日都要人出街，萬事小心！

推 好岩手

君:啊超 係咪同d元朗黑社會講唔掂數比人斬阿

c奶:下 關咩事阿 黑衫啵 緊係示威者先啱啦

a君:超 係黑衫既話條友比人斬死左啦 人地示威者好幾十個比人斬比人射殺阿
三個刀手會唔斬死你?
之前將軍澳荃灣北角 比人斬親都斷手斷腳殘廢嫁傻閪
之前咪有條片影到狗狗比錢黑社會斬人搭曬膊頭既片既 扮明而家傾唔掂數 咪斬鳩你囉

c奶:下 咁點解冇斬死左佢既

a君: 斬死左撚有錢收咩 斬死左d狗既即刻拉鳩佢啦 仲比錢你 ?

再堆

真啊

推到上頭版

我發現同啲中計撚咁溝通真係Work

例如:

🤯：林鄭今次就係要激嬲你班勇武派等佢有籍口立緊急法，唔好中佢計啊。

🤔：傻啦，林鄭今次就係想你哋有咁樣嘅諗法，佢就係想你哋咁樣諗再幫手勸退勇武，幫林鄭平息件事，唔好中計啊！

過千人被捕，只證明香港人真係好愛香港，無論幾傷心絕望都好，我們絕不孤單。
就憑咁樣，我地既民族將得以流傳，似猶太人咁邊到都可以成家

唔好太衝動呀

贊成! 幫推!

近日 政府做左好多小動作

星期四晚 深水埗 警方變陣 圍捕示威者
凌晨 多架軍車於道路出現（時可能記錯）
之後 警察放話 話831 你用何理由「行街」都可能犯法
根住又拉左之鋒 周庭 等人
又演出警察被斬一幕

政府似乎設計左啲野 安排左係831等緊你地
你地係咪依然打算勇武？
依然打算中計？

幫推！

撐下去

大家停一停諗一諗呢幾日發生個事，個感覺好似係俾正苦牽著鼻子走

冷靜。長期鬥爭！絕對唔係最後一戰！
十一仲要送份厚禮！唔好亂送頭！ be water my friend!

啱 呢場仗預左慢慢打
大家要冷靜

根本無諗過停。
無啦啦end 乜撚game

除非出緊急法/解放軍入城/人權及民主法案過到，先當階段性勝利返屋企訓。

g chi, not end game, not yet

推啊！！

有排進化！

我地要贏！

唔係去送死！

死都要攞時間比文明世界做野！

冷靜，推

Tui

一直好冷靜
五大訴求係底線

男人 最緊要持久力

幫推一下 推

深呼吸靜下擁抱一下

聽日手足上上下下左左右右去食齋念經頌彿
為我哋嘅屋企祈祈福～

大家要冷靜。勇武升級嘅路仲有好長，聽日用返過往嘅抗爭手段就得，唔使刻意升級，反而即時有位畀林奠入

對，加上葵涌休班驚被斬，唔理邊個做，黑驚圍內群組一定吹風屈示威者。黑驚發狂就預咗，如果兩邊人都失理智，隨時一發不可收拾

其實都唔知P牌都唔推到
回左先

冷靜冷靜 同佢鬥持久

Be water

10月1

推 留返條命 十一送厚禮俾中共

黑警死全家
777落地獄
玩到10.1都唔同你完呀

聽日我都係出街買下野啫

推！成晚咁多post ，你呢個真係最講中我心聲。

831見

齊上齊落，不受傷不被捕，下星期再繼續

真
要推
敵想我地攻
我地就只用街坊look去濕平
贊同

唔理end唔end game，真係唔該大家諗下
唔好硬衝，唔好送頭，準備充足，諗好退路！

中西區戰事回顧

抗爭
往往都係清醒個一方贏
記住憤怒個個感覺
同時保持冷靜同理智

正解

我地要玩持久戰，堅持到10月呀

推

|五大訴求 缺一不可|
|寧化飛灰 不作浮塵|
|因果由國 容港治己|
|光復香港 時代革命|

明天見

我淨係覺得明明鬥長命有優勢 做咩對手想玩All in你要跟佢去先

831 不是endgame.

真普選才是endgame

唔好俾人訓停賽呀

明天不是end game

未嬴之前都唔會end game收皮啦

未有五大訴求都未完架屌你

End乜撚野game
十一煙花又未睇，人權法又未立到
仲有漫漫長路呀香港人

咪係 我仲要幫支那慶生

pish 慢慢玩 屌你老母 死中共

有排玩呀

be water

推三下

我完全相信前線既決定 放核彈都唔割蓆
831 決定9月2 3同之後運動既關鍵性
如果831少人 9月之後既運動都好容易失敗
呢個就要睇我地香港人 有幾大決心
向共說不 向黑警說不 向卑鄙手段說不

In胡錫進we trust!!!!!

831唔係end game，831係同胡錫進搞文宣大日子！

唔計9月1，2，3
都仲有10月1，點會end game
連登仔咁醒點會俾班黑警吹兩下就送頭
唔同共產黨10月1慶祝

推唔到呀

推呀冷靜好重要

就算係end game

我地十一同佢一齊END
唔駛831咁早end

收皮啦毅進仔 你唔好同連登鬥智商啦

呢個又要推推先

聽日諗住去sogo 買野

推！！！ 不流血不受傷不被捕！

今日唔係最後一戰！
今日唔係最後一戰！
今日唔係最後一戰！
9月1齊人入機場機場戰將會係呢場運動嘅新轉折，唔好嬲到大意送頭啊

希望今日香港中區無暴徒出現啦
要暴去其他地區咪仲好

有車坐無佈防

puah

條7 婆越想10 月前搞掂
我地越唔可以俾佢得逞

佢有deadline 我地冇

我地10 月 1 日 先同佢地18 區賀蟈慶

推，大家一定要留返條命睇住對家收皮！

幫推 穩定軍心

Yumi

Tui

打個tui字出左第2個字

咁多巴絲
我知大家個個都好嬲，但聽日絕對唔係end game, 至少我地仲有國慶呢個日子同佢玩，
搞鳩完佢好走，唔好死守再等狗捉

End game之後即刻有Home coming.
聽日都有2.0啦.

總之五大訴求, 尤其是第五訴求,
一日未實現, 抗爭都唔會停止.

「我懇請你們，不要被仇恨支配自己， 在危難當中，仍要時刻保持警覺與思考。」 梁天琦

end game係呢場抗爭
呢個抗爭係無限期

要理性

不被捕不割蓆不篤灰 尊重前線任何決定

持久戰呀咁多位巴打，起碼要捱到1/10

至少要撚到出老解攬炒

長期戰!!!!

咁多位，今日一定要見到大家，人數就是力量，我哋今日要晒最大嘅馬，話畀政權聽我哋唔驚！

可能要打好多回合,所以唔好俾人捉,等大家可以繼續打

冷靜思考各位，冇咁快endgame
矩離10.1 仲有成個月

鬥長命 唔係鬥送頭

91機場見

聽日係要和理非曬馬
俾政府知香港人唔會怕你

Agree 長期
短期我地冇著數！

所以今日應該墨子上身，不攻不爭為上，我不出戰，你決乜撚戰

MON post狗：End你老母臭閪呀！想end？收皮啦

起碼要玩到10月1

最後通牒時間係人民決定，唔撚係你個on9政府想endgame就endgame

五大訴求
缺一不可

全面回應之前，咪撚旨意可以完結抖氣，你累民不累

推
被捕人仕關注組

反對曾偉雄聯合國要職聯署

推 打持久戰等d蝗一世都無得落黎香港

今日宗教集會
大家記得祈禱要收柒婆皮

大家要頂住！

岩聽

今日唔係end game

Be Water

Tui
831 91 92

呢個係長期運動 長期抗爭

到老死不妥協

五大訴求 缺一不可

我追求係一個更公義既社會

唔係咩中國特式社會主義既垃圾制度

香港政府一直賤化自身優勢去迎合中國

我發誓一世不會認同中國 直到推倒中共政權

當一個自由民主既新中國 來臨

我要做一個新中國人 唔係而家呢種垃圾國家既人民

玩到出年奧運

光復香港 時代革命

八月份嘅endgame
9月又有新嘢玩

Tui
香港人加油
be water

仲有好多蝗係西洋菜街， 係時侯每個星期去輸出革命

end 乜鬼，10.1都未到
大家到時仲要出來慶祝

This is not an end game!
我地仲要十一送禮！

不送頭！不戀戰！

相約煲底下除gear 相見! 唔可以俾人拉！

搞笑。宜家都冇大台
佢拉班友做乜鳩 都唔會令人驚
政府到宜家都唔知情況點？

推
真係要冷靜應對

一定要同佢玩到10月1號

講得好 路好漫長 end乜L Game

政治嘅野我唔識
我只係知禮拜六要去行街濕平

Shopping完好返屋企啦

推！！

推 慢慢玩

齊上齊落

最起碼玩到十一！

就推你一下

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

Be water, 要散水時走人，等10月1

831 gogogo

推爆佢

手足們沉著應戰，長期抗爭

endgame講咗幾個月啦
咩事都冇

人權法come on

細水長流

全世界去港島

留力聽日入機場

推
我會諗 手足所受的 唔係以為一日 就夠還呀？
林鄭 popo 個班pk 有排還呀

推
保住自己留力揸春袋

呵！

end咩game, 就算我地係1/10前贏咗， 我都要1/10 同佢搞大壽

鬥長命後生仔贏梗呀

一早講明長期戰

留得青山在

係最後一戰！

8月既最後一戰

係endgame
不過係黑警endgame
中央宜家要民意翻盤
隨便犧牲一兩隻
中央做唔出咩?
睇下邊個唔好彩抽中生死簽咪endgame囉

啱呀ching
長出長有

呢場係infinity war

612 721 811 824 825

十一